點解黑警人又廢又要威？因為達克效應

長知識

非常能幹果句好似講緊勇武
勇武好多都係高材生又能幹 學野快 臨場反應同領導能力都一流 唔易比人捉到

但其實和理非之所以係和理非有一部份係因為無能力做勇武
希望勇武體諒

長知識了

無人會諗自己嘅才能係咪需要進步
但總會覺得自己嘅地位有待提高

使用課金讓自己無限絕望